有無巴絲有睇Steven Universe

香港好似好少人睇

幾時出下一集

有興趣睇
不過未得閒追

s1個人覺得無特別但係s2開始就好正

好好睇
另外Star vs. the Forces of Evil 就播
強烈推薦
Gravity Falls好似有火種出三,
希望唔會又熄

we~ are the crystal gems

we'll always save the day~

好好睇啊，不過就快完 主線差唔多講曬

佢今季應該講off gems 咁多種晶石仲要有fusion應該有大把野講 仲有未知邊個shatter pink diamond
幾個月前開始睇 一次過追哂勁爽 好中意peridot呀

留名

出grivaty falls先啦

電影版好正

that's right I've heard the story over and over again~